[有旗艦感]點解Ray Ma每講兩三個字就會停頓一下

條友錄音前到底有冇準備好？

點解每講兩三個字就會有一個停頓位？

錄音前一分鐘唔會自己睇吓份稿寫咗啲乜？

低調